[營養對話]新新地既後生WhatsApp gp

入gp冇耐即刻幾百個msg又答唔到嘴?
就要入呢個開左一星期
得三十人到既新WhatsApp gp
會揀同我哋有共同興趣既朋友入谷
有外文 藝術 旅遊 打牌既巴絲
水量唔會多 岩曬想睇有營養對話既你
遲啲仲會有聚會 快啲入黎傾下計

成個討論區比你講你唔講
走去搞小圈子
走啦仆街

推

輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

推呀 仲收緊人

push

推呀

新年上黎傾計啦
有聚打牌呀

收皮啦仆街

等我入Group Cap撚哂班仆街電話出黎公審先